皮膚敏感ge人係咪永遠都無得享受熱水涼?!!

沖一陣熱水就上半身勁痕，我最多沖10分鐘已經唔算耐，沖完涼日日都痕十幾廿分鐘先痕完，唔通先無後果咁沖個熱水涼都唔得?
屌你老母打呢篇野嗰陣被人屌沖完無開抽氣扇，我痕撚到咁你又有無關心過我？順手經過㩒個陣開一開咋嘛洗唔洗屌7我啊？平時我都有開係呢幾日特別痕先唔記得開，收吓聲當幫忙啦

有無朋友有tips幫吓我點樣可以又沖熱水涼又唔痕到仆街

我有鼻敏感
啊妹有濕疹有陣時好嚴重
不過上網search過濕疹無得傳染

pish

沖完涼真係痕到甩碌

你唔開抽氣扇你唔啱wo

咪係囉 自己唔啱在先都屌人